有無人用開tv box睇劇？？

主要用黎睇電影 美劇
但依排好多apps 都睇唔到，一係就限大陸ip,一係要比錢
用開電視貓，影視手搜

無人用tv box??